# App 隐私政策网址(URL)



欢迎您使用运动检测软件服务（以下简称“本软件”）。为保证您的权益，便于更好地使用本软件服务，请您务必在注册前认真阅读本协议，若您阅读并接受本协议，使用本软件提供的产品和服务，即视为您受本协议的约束，若您不同意本协议，请勿使用本软件任何产品和服务。

本软件尊重并保护所有使用服务用户的个人隐私权。为了给您提供更准确、更有个性化的服务，本软件会按照本隐私权政策的规定使用和披露您的个人信息。但本软件将以高度的勤勉、审慎义务对待这些信息。除本隐私权政策另有规定外，在征得您的同意前，本软件不会将这些信息向其他人或向第三方提供。本软件会不定时更新本隐私权政策。您在同意本软件服务使用协议之时，即表示您已经同意本隐私权政策的全部内容。本隐私权政策属于本软件服务使用协议不可分割的一部分。

### 一.适用范围
在您使用本软件网络服务，本软件会接收记录您提交的信息，不会记录您的手机上的信息，包括但不限于您的位置信息、健康信息的访问、使用的语言、访问日期和时间、软硬件特征信息等数据。

### 二.信息的使用
在获得您提交的数据之后，本软件会将其上传至服务器，以便您能够更好地使用服务；

### 三.信息披露
本软件不会将您的信息披露给不受信任的第三方。 根据法律的有关规定，或者行政或司法机构的要求，向第三方或者行政、司法机构披露； 如您出现违反中国有关法律、法规或者相关规则的情况，需要向第三方披露；

### 四.信息存储和交换
本软件收集的有关您的信息和资料将保存在本软件及（或）其关联公司的服务器上；

### 五.信息安全
本软件提供您所属设备的信息查询功能，请您妥善保护自己的个人信息，仅在必要的情形下向他人提供。如您发现自己的个人信息泄密，请您立即联络本软件客服，以便本软件采取相应措施。
